★高鐵西九龍站爆玻璃幕牆 碎片險墮內地離境大堂

高鐵香港西九龍站發生爆玻璃事件。今早(21日)6時許，有東網讀者指西九龍站B2樓層一食店外，一塊約8呎乘5呎的玻璃幕牆突然爆裂，整塊玻璃呈網狀裂開，但未有碎開分離，職員發現後立即將附近圍起，因玻璃幕牆對落為B3樓層的候車大堂，屬內地範圍。職員亦通知內地人員將B3大堂局部圍封。

一千億

係時候要翻生啦
估計500億

中國的會爆炸

尖沙咀x西九都係玻璃...

鳩鐵

風水師：港珠澳大橋「兩蛇對沖」 中共別有用意（視頻）

條蛇內傷了

宜家全部玻璃都係支那製

咁快就圈維修錢

條蛇就快死了

清潔工問題

天降正義

千里做官只為財，明未？